唉 聽日準備返公司執包袱走人

事源昨日開會講講吓新product我就發左幾個字夢。 無啦啦比老細開名，叫我搞掂個咩野product不織pen。
小弟雖然dse畢業無耐，經驗尚淺，但以我無窮既想像力，成功推理出佢地傾緊既新產品應該係用不織布去decorate一枝筆既新設計。 正當我興高采烈攞住枝筆返公司，比老細屌尻我英文字都唔識多隻，叫我聽日唔洗返工啦 。
想問吓咁多位，究竟pen仲可以有邊種意思呢？係咪撈亂左鉛筆同原子筆

零分，重作

我笑得好開心

> > >

傻豬，係不漬pan呀
唔會痴油漬既pan呀

筆跡pen

Magic Wand

講下你支不織pen係點嘅先

Budget plan 屌你老母

Healthy man 屌你老母

Wireless Lan 屌你老母

gogo van 屌你老母

Spider man 屌你老母

Eason Chan 屌你老母

electric fan 屌你老母

筆蹟pan

叫你設計新煎pan 呱

利申: 英文 6**

Aluminium Can 屌你老母

Harvey Dent 屌你老母

唔好聽樓上講
你可以慳返唔駛重作

Traffic Jam 屌你老母

Summer Camp 屌你老母

uncle Sam 屌你老母